# Api restfull de um siter de fanfics

Este api é para ser o backend restfull de um site. deidir deixa-la em um projeto a parte. A inteção é dockeriza-la.
Este backend usará django rest framework, integrado com o postgresql, via docker, se possível.

A um arquivo docker-compose foi criado para f8ins de referencia. A funão dele é ser uma referencia. Não coloque ele no mesmo lugar 